[估唔到吧]英超球隊切爾西主教練法蘭克·蘭帕德的太太採訪閆博士

花絮：採訪閆博士的是Christine Lampard，前著名足球球星蘭帕德的妻子... 閆博士的消息會在名流界，娛樂界，體育圈都轟炸一番，更不用說千千萬萬的普通觀眾了... 真相不可阻擋！

英國電視最高收視節目，英國著名脫口秀節目《Loose Women》。

中國車路士球迷會正式解散